[突發] 寶琳地鐵站要人！！！！！！

將軍澳人 assemble
有狗係寶琳mtr 拉人

要人呀

推!!!

推

啱啱先走緊，依家即刻返轉頭

街坊成功屌走左

要人

仲要唔要人

P

咩事？我見幾架狗車係到

街坊已經成功屌走左
所有popo 已走

咁快散

岩先喺聽到地鐵嗰邊好嘈，正想換衫落去就靜晒啲狗咁快敗走

Push

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

唔好引佢地入黎，無地鐵好難走

垃圾差佬 屌佢老母 當將軍澳人好恰呀

2309

再推

推呀tko手足

push

下
想報復呀？

頭先喺寶琳站對出，有班中年男人圍圈，完全冇後生，然後突然大叫12點食宵夜

當中有幾個手持對講機，帶斜揹袋，總之就好撚鬼

希望各街坊自己決定行唔行動，一切以自己安全為先

吓 有片

黑狗好撚鍾意冇記者嘅地方出現，小心

邊d

就係呢班

我有一樣感覺
可以係有背景人任